{
  "\"%s\" is not a number": "\"%s\" 不是数字",
  "%s for bug finding": "%s 寻找错误",
  "%s for improving lua API": "%s 用于改进 lua API",
  "%s for scripting": "%s 用于编写脚本",
  "%s for translation": "%s 进行翻译",
  "%s is now %s": "%s 现在是 %s",
  "**INVALID**": "**无效**",
  "1 minute": "1分钟",
  "10s timer": "10秒定时器",
  "15s": "15s",
  "2 minutes": "2分钟",
  "30s": "30s",
  "45s": "45s",
  "5 minutes": "5分钟",
  "???": "???",
  "A": "A",
  "ANTI-BOMB SIREN": "防弹警笛",
  "AR speedo": "增强现实速度",
  "Acceleration multiplier": "加速度倍数",
  "Acceleration type": "加速类型",
  "Accessories": "配件",
  "Accuracy": "准确性",
  "Add": "添加",
  "Add blip for otr players": "为雷达外的玩家添加 blip",
  "Add blip to vehicle": "为车辆添加光点",
  "Add to database": "添加到数据库",
  "Add to folder": "添加到文件夹",
  "Add vehicles": "添加车辆",
  "Add waypoint": "添加航点",
  "Aim assist": "瞄准辅助",
  "Aim laser": "瞄准激光",
  "Aim with camera": "用相机瞄准",
  "Aimbot": "瞄准器",
  "Aircraft Carrier": "航空母舰",
  "Airport Entrance": "机场大门",
  "Airport Runway": "机场跑道",
  "Airstrike gun": "空袭枪",
  "Airstrike player": "空袭玩家",
  "Alien": "外星人",
  "All": "全部",
  "Allow commands": "允许命令",
  "Allow control": "允许控制",
  "Allow player control": "允许玩家控制",
  "Allow saving": "允许保存",
  "Alpha (local)": "阿尔法（本地）",
  "Altruist Cult Camp": "邪教",
  "Always dry": "总是干燥",
  "Always wanted": "始终希望",
  "Amanda - Bag": "阿曼达 - 包",
  "Amanda Pleasure": "阿曼达 快乐",
  "Ammunation Gun Range": "靶场",
  "Amount": "数量",
  "Anim dictionary": "动画",
  "Anim name": "动画名称",
  "Animations": "动画",
  "Announce in chat": "在聊天中发布消息",
  "Anti shit": "反垃圾信息",
  "Anti-Blame": "反陷害",
  "Appealing": "上诉",
  "Apply to": "适用于",
  "Arcade game beep ": "街机游戏提示音 ",
  "Arcade game music": "街机游戏音乐",
  "Arcade insert coin": "街机插入硬币",
  "Are you sure you want to quit?": "你确定你要退出吗？",
  "Aren't you already in?": "你不是已经进去了吗？",
  "Armour": "护甲",
  "Arrogant": "傲慢",
  "Arrow keys": "箭头键",
  "Assistance": "协助",
  "Assisted Aim - Full": "辅助目标 - 完全",
  "Assisted Aim - Partial": "辅助瞄准 - 部分",
  "Attach": "附件",
  "Attach to self": "附在自己身上",
  "Attach to something": "附在某物上",
  "Attachment options": "附件选项",
  "Attacking when godmode": "无敌时攻击",
  "Auto clean": "自动清洁",
  "Auto crash furry": "汽车碰撞毛茸茸",
  "Auto flip": "自动翻转",
  "Auto save settings": "自动保存设置",
  "Auto shoot": "自动拍摄",
  "Auto teleport to reference": "自动传送到参考",
  "Auto teleport to waypoint": "自动传送到航路点",
  "Auto update": "自动更新",
  "Avanger fly": "复仇者飞行",
  "B": "B",
  "BBQ": "烧烤",
  "Back": "后退",
  "Back wheel": "后轮",
  "Backward": "向后",
  "Bad Crew Emblem": "坏帮会徽章",
  "Bad Crew Motto": "坏帮会座右铭",
  "Bad Crew Name": "坏帮会名字",
  "Bad Crew Status": "帮会状况不佳",
  "Bags and parachutes": "包和降落伞",
  "Bank": "银行",
  "Bank (Blaine County)": "来福银行",
  "Bank Notes": "银行票据",
  "Bank Vault": "银行金库",
  "Bass ear rape": "噪音骚扰",
  "Beach": "海滩",
  "Beast": "兽",
  "Beast mode": "野兽模式",
  "Beat rape": "殴打骚扰",
  "Become rider": "变身",
  "Beeping": "蜂鸣声",
  "Beeps": "哔哔声",
  "Benny's Bespoke": "本尼的定制",
  "Benny's Originals": "本尼的原件",
  "Bet table": "赌桌",
  "Beyblades": "陀螺",
  "Bike Burnout": "自行车倦怠",
  "Binoculars": "望远镜",
  "Black": "黑色的",
  "Black hole": "黑洞",
  "Blacklight": "黑光",
  "Blacklisted vehicles": "列入黑名单的车辆",
  "Blame": "陷害",
  "Blend-In Speed": "融入速度",
  "Blend-Out Speed": "混合速度",
  "Blip not found": "未找到标点",
  "Block Casino": "阻止赌场进入",
  "Block Eclipse Towers": "阻止日蚀塔楼进入",
  "Block Orbital Room": "阻止轨道室进入",
  "Block Strip Club": "阻止脱衣舞俱乐部进入",
  "Block all Ammu-Nation": "阻止所有武装国度进入",
  "Block all LSC": "阻止所有LSC进入",
  "Block areas": "阻止区域进入",
  "Block fleeing": "阻止逃跑",
  "Block passive": "阻止被动",
  "Blood Impact": "血液冲击",
  "Blood Spasm": "血液痉挛",
  "Blood Stab": "血刺",
  "Blow up vehicle": "炸毁车辆",
  "Blue": "蓝色的",
  "Blue Sparks": "蓝色火花",
  "Boat Explosion": "船爆炸",
  "Body armors": "防弹衣",
  "Bone": "部位",
  "Bool": "Bool",
  "Boost backward": "向后推进",
  "Boost forward": "向前推进",
  "Boost vehicles": "助力车辆",
  "Borders": "边框",
  "Bounty all": "赏金所有",
  "Bracelets": "手炼",
  "Brake multiplier": "制动倍数",
  "Brave": "勇敢的",
  "Brave2": "勇敢的2",
  "Brave3": "勇敢的3",
  "Brave4": "勇敢的4",
  "BraveStill": "勇敢静止",
  "BraveStill2": "勇敢静止2",
  "Breach Smoke": "违反烟雾",
  "Break": "休息",
  "Break all": "打破一切",
  "Bribe authorities": "贿赂当局",
  "Bridge Train Crash": "桥梁列车崩溃",
  "Bridge Train Normal": "正常桥式列车",
  "Bring to self": "带给自己",
  "Building Story Explosion": "建筑故事爆炸",
  "Bullet changer": "换弹头",
  "Bulletproof tires": "防弹轮胎",
  "Burial Dirt": "埋葬泥土",
  "Burning": "燃烧",
  "Burning Cargo Ship": "燃烧的货船",
  "Business": "商业",
  "Business2": "商业2",
  "Business3": "商业3",
  "Buttons": "按键",
  "CCTV camera": "闭路电视摄像机",
  "Cab Smash": "驾驶室粉碎",
  "Cage": "笼",
  "Calafia Train Bridge": "铁路桥",
  "Cam fly": "视角飞行",
  "Camera": "相机",
  "Camera shoot": "摄影机",
  "Camera switch character": "相机切换角色",
  "Can ragdoll": "可以布娃娃",
  "Cancellable": "可取消",
  "Car Impact": "汽车冲击",
  "Car Impact Dust": "汽车冲击粉尘",
  "Car fall": "Car fall",
  "Cargo Engine Burst": "货机爆裂",
  "Cargo Ship": "货轮",
  "Casual": "随意",
  "Casual2": "随意2",
  "Casual3": "随意3",
  "Casual4": "随意4",
  "Casual5": "随意5",
  "Casual6": "随意6",
  "Caught an exception": "抓到一个异常",
  "Cayo Perico": "佩里科岛",
  "Change max speed": "更改最大速度",
  "Change seat": "换座位",
  "Change sound": "改变声音",
  "Change stat": "更改统计",
  "Changelog": "更新日志",
  "Chat": "聊天",
  "Chat command": "聊天命令",
  "Chat commands settings": "聊天命令设置",
  "Chat filter bypass": "聊天过滤器绕过",
  "Chat mOcK": "聊天模拟",
  "Chat mOcKEr": "聊天嘲讽者",
  "Chat spoof": "聊天恶搞",
  "Checkpoint": "检查点",
  "Cheering": "欢呼",
  "Child locks": "儿童锁",
  "Chilling with Friends": "与好友一起放松",
  "Choose action": "选择行动",
  "Chubby": "胖乎乎的",
  "Chumash Historic Family Pier": "Chumash 历史家族码头",
  "Classic": "经典的",
  "Clean vehicle": "清洁车辆",
  "Cleaning": "打扫",
  "Clear area": "清除区域",
  "Clear area finished": "清除区域完成",
  "Click again to remove": "再次点击可移除",
  "Click to delete": "点击删除",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Clone vehicle": "克隆车",
  "Close all": "关闭所有",
  "Closed crew session": "封闭帮会战局",
  "Closed friends session": "好友战局",
  "Collect figures/money errape": "收集数字/金钱错误",
  "Collision": "碰撞",
  "Color": "颜色",
  "Come Here": "过来",
  "Command": "命令",
  "Command box": "命令框",
  "Command executed successfully": "命令执行成功",
  "Commands": "命令",
  "Component": "零件",
  "Configs": "配置",
  "Constant": "持续的",
  "Control": "控制",
  "Controls": "控件",
  "Cool Jog": "酷慢跑",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy": "复制",
  "Copy outfit": "复制服装",
  "Copy position": "复制位置",
  "Cover Blown": "封面吹",
  "Cow Grazing": "牛放牧",
  "Coward": "懦夫",
  "Crane Top": "起重机顶部",
  "Crash": "崩溃",
  "Crash attempt": "崩溃尝试",
  "Crash player": "崩溃玩家",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Create train": "创建火车",
  "Credits": "鸣谢",
  "Credits to": "鸣谢",
  "Crew session": "帮会战局",
  "Cross": "叉",
  "Crosshair": "十字准线",
  "Crossing": "穿越",
  "Crush player": "粉碎玩家",
  "Custom commands": "自定义命令",
  "Custom explosion": "自定义爆炸",
  "Custom wheels": "定制车轮",
  "Damage modifiers": "伤害修正",
  "Dark smoke": "黑烟",
  "Dashboard color": "仪表板颜色",
  "Data Breach": "数据泄露",
  "Database": "数据库",
  "Deathmatches lost": "死斗输了",
  "Deathmatches won": "死亡竞赛获胜",
  "Deaths": "死亡人数",
  "Decals": "贴花",
  "Deer Walk": "鹿走",
  "Default": "默认",
  "Default language": "默认语言",
  "Del Perro Pier": "码头",
  "Delay (seconds)": "延迟（秒）",
  "Delay between shots": "镜头之间的延迟",
  "Delete": "删除",
  "Delete all blocking objects": "删除所有阻止物体",
  "Delete all entities": "删除所有实体",
  "Delete current vehicle": "删除当前车辆",
  "Delete enemies": "删除敌人",
  "Delete gun": "删除枪",
  "Delete mode": "删除模式",
  "Delete mode is enabled!": "删除模式已启用！",
  "Delete old vehicle": "删除旧车",
  "Delete vehicle": "删除车辆",
  "Delivery success": "交付成功",
  "Demi-god": "半无敌",
  "Derail": "出轨",
  "Detach": "分离",
  "Detections": "检测",
  "Devin Weston's House": "德文韦斯顿的房子",
  "Dignity Heist Yacht": "尊严劫案游艇",
  "Dignity Party Yacht": "尊严派对游艇",
  "Dirt Throw": "扔土",
  "Dirt level": "污垢水平",
  "Disable ability to drive": "禁用驾驶能力",
  "Disable cam centering": "禁用摄像头居中",
  "Disable chat": "禁用聊天",
  "Disable collision": "禁用碰撞",
  "Disable controls": "禁用控件",
  "Disable controls when menu is active": "菜单处于活动状态时禁用控件",
  "Disable in-game crosshair": "禁用游戏中的十字准线",
  "Disable notifications": "禁用通知",
  "Disable ped spawn": "禁用ped生成",
  "Disable recording": "禁用录音",
  "Disable vehicle spawn": "禁用载具生成",
  "Disintegration": "解体",
  "Display preview": "显示预览",
  "Distance": "距离",
  "Distance scaling": "距离缩放",
  "Dog Sitting": "狗坐",
  "Doing Pushups": "做俯卧撑",
  "Doing Yoga": "做瑜珈",
  "Dolphin Dying": "海豚垂死",
  "Don't affect friends": "不要影响朋友",
  "Door ring": "门环",
  "Doors": "门",
  "Dot": "点",
  "Down": "下",
  "Draw FOV": "绘制视野",
  "Drift tires": "漂移轮胎",
  "Drilling": "钻孔",
  "Drinking": "喝",
  "Drinking Coffee": "喝咖啡",
  "Drive": "驾驶",
  "Drive gun": "驱动枪",
  "Drive nearby train": "驾驶附近的火车",
  "Driver's Front Door": "驾驶员前门",
  "Driver's Rear Door": "驾驶员后门",
  "Driver's back seat": "驾驶员后座",
  "Driver's seat": "驾驶座",
  "Drug Dealer": "毒贩子",
  "Drug Dealing": "毒品交易",
  "Drug Plane Explosion": "毒品飞机爆炸",
  "Drug Train Explosion": "毒品列车爆炸",
  "Drunk": "醉",
  "Duration (ms)": "持续时间（毫秒）",
  "Dust Impact": "粉尘影响",
  "Dynamic": "动态的",
  "Ear rape v1": "噪音 v1",
  "Ear rape v2": "噪音 v2",
  "Ear rape v3": "噪音 v3",
  "Ears": "耳朵",
  "Earthquake": "地震",
  "Easy placement": "易于放置",
  "Edit entities": "编辑实体",
  "Editor": "编辑",
  "El Burro Heights": "艾布罗高地",
  "Electric Blue": "电蓝",
  "Electric Box Smoke": "电箱烟",
  "Elysian Island": "乐土岛",
  "Enable": "使能够",
  "Enable \"Allow http\" to check for updates": "启用 \"允许 http\" 以检查更新",
  "Enable blackhole": "启用黑洞",
  "Enable vehicle gun": "启用车枪",
  "Engine Debris": "发动机碎片",
  "Engine always on": "引擎始终开启",
  "Engine on": "引擎开启",
  "Enter vehicle": "进入车辆",
  "Enter/exit": "进入/退出",
  "Entities": "实体",
  "Error": "错误",
  "Exclude friends": "排除朋友",
  "Exclude player": "排除玩家",
  "Exclude self": "排除自我",
  "Excluded players": "被排除的玩家",
  "Exit Strategy": "退出战局",
  "Exit train": "出口列车",
  "Explode": "爆炸",
  "Explode all": "爆炸所有",
  "Explode gun": "爆炸枪",
  "Explode peds": "爆破脚",
  "Explode vehicle": "爆炸车辆",
  "Exploits": "Exploits",
  "Explosion Fire Trail": "爆炸火迹",
  "Explosion Light": "爆炸灯",
  "Extra": "额外的",
  "FIB Building Burnt": "FIB大楼烧毁",
  "FIB Building Floor 47": "FIB大楼47楼",
  "FIB Building Floor 49": "FIB大楼49楼",
  "FIB Building Roof": "FIB大楼屋顶f",
  "FIB Building Top Floor": "FIB大楼顶层",
  "FIB Lobby": "国际金融银行大堂",
  "FOV": "视场",
  "Failed to check for updates": "检查更新失败",
  "Failed to spawn %i entities": "生成失败 %i 实体",
  "Failed to spawn entity: ": "未能生成实体: ",
  "Failed to teleport": "传送失败",
  "Fake teleport": "假传送",
  "Fake wanted level": "假通缉等级",
  "Fap": "法普",
  "Far North San Andreas": "圣安地列斯远北",
  "Faster": "更快",
  "Favourite radio": "最喜欢的电台",
  "Favourite vehicle": "最喜欢的车辆",
  "Favourite weapon": "最喜欢的武器",
  "Ferris Wheel": "摩天轮",
  "File doesn't exist": "文件不存在",
  "Fill armour": "填充盔甲",
  "Fill snacks": "填充零食",
  "Film Female": "电影女",
  "Find crew session": "查找帮会战局",
  "Find friend session": "查找好友战局",
  "Find public session": "查找公开战局",
  "Firey Particles": "火焰粒子",
  "Fishing": "钓鱼",
  "Flame": "火焰",
  "Flamethrower": "喷火器",
  "Flamethrower scale": "火焰喷射器规模",
  "Flee": "逃跑",
  "Flee2": "逃跑2",
  "Flee3": "逃跑3",
  "Flee4": "逃跑4",
  "Flee5": "逃跑5",
  "Flee6": "逃跑6",
  "Flexing": "弯曲",
  "Flip vehicle": "翻转车",
  "Float": "漂浮",
  "Fly": "飞",
  "Fly speed": "飞行速度",
  "Fly type": "飞式",
  "Fly-mode": "飞行模式",
  "Folder & locations": "文件夹和位置",
  "Folder: %s": "文件夹: %s",
  "Folders": "文件夹",
  "Follow target": "跟随目标",
  "Force": "力量",
  "Force cam forward": "强制镜头向前",
  "Force cloud save": "强制云保存",
  "Force driver seat": "强制驾驶座",
  "Force field": "力场",
  "Force host": "强制主机",
  "Force outfit": "部队装",
  "Fort Zancudo Tower": "桑库多堡塔",
  "Forward": "向前",
  "Forwards & down": "向前和向下",
  "Fountain FW": "喷泉烟花",
  "Franklin - Fire": "富兰克林 - 火",
  "Franklin whistle": "富兰克林哨子",
  "Free Aim": "自由目标",
  "Free Aim - Assisted": "自由目标 - 协助",
  "Free cam": "灵魂出窍",
  "Free cam movement speed": "自由镜头移动速度",
  "Free cam sensitivity": "自由镜头灵敏度",
  "Freemode events": "自由模式事件",
  "Freeze": "冻结",
  "Freeze all": "全部冻结",
  "Freeze entity position": "冻结实体位置",
  "Freeze peds": "冻结ped",
  "Friend": "好友",
  "Friendly": "好友",
  "Friends only": "仅限好友",
  "Front": "正面",
  "Front left": "左前",
  "Front right": "右前方",
  "Front wheel": "前轮",
  "Fun": "娱乐",
  "G": "例如",
  "Galileo Observatory Roof": "伽利略天文台屋顶",
  "Game Exploits": "游戏漏洞",
  "Game volume": "游戏音量",
  "Gangster": "流氓",
  "Garage door": "停车场",
  "Garage fucker": "车库里的蠢货",
  "Gardening": "园艺",
  "Generic Female": "普通女性",
  "Generic Male": "普通男性",
  "Get current position": "获取当前位置",
  "Getting Stunned": "目瞪口呆",
  "Ghost rider": "幽灵骑士",
  "Ghost rider outfit works only on mp male and female": "恶灵骑士仅适用于线上",
  "Gift vehicle": "礼品车",
  "Give BJ to Driver": "把 BJ 给司机",
  "Give weapon": "给武器",
  "Glasses": "眼镜",
  "Glide fly": "滑翔飞行",
  "Go session": "寻找战局",
  "Godmode": "无敌",
  "Gold Ball Trail": "金球小径",
  "Golden Shower": "金色淋浴",
  "Golf Player": "无敌玩家",
  "Grab entity": "抓取实体",
  "Grapple hook gun": "抓钩枪",
  "Gravity": "重力",
  "Gravity gun": "重力枪",
  "Green": "绿色",
  "Griefing": "悲伤",
  "Gunrunning Heist Yacht": "抢劫游艇",
  "Guns": "枪械",
  "Hair styles": "发型",
  "Half-truck Bully": "半卡车恶霸",
  "Hammering": "锤击",
  "Handbag Walk": "手提包走",
  "Handling multiplier": "处理倍数",
  "Hands Up": "举手",
  "Hang Out": "出去玩",
  "Hanging Out (Street)": "闲逛（街）",
  "Hard vehicle sex": "上车性爱",
  "Has no ragdoll": "没有布娃娃",
  "Hatch": "舱口",
  "Hats": "帽子",
  "Head": "头",
  "Health": "健康",
  "Heat vision": "热视觉",
  "Heat vision on aim": "瞄准热视觉",
  "Heels": "高跟鞋",
  "Height": "高度",
  "Heist hacking snake": "抢劫黑客蛇",
  "Heist hacking snake fail": "抢劫黑客蛇失败",
  "Helicopter Explosion": "直升机爆炸",
  "Help": "帮助",
  "Helpful": "有帮助",
  "Hide menu when chat is active": "聊天时隐藏菜单",
  "Hide menu when pause": "暂停时隐藏菜单",
  "High": "高",
  "High up": "向上",
  "High-End": "高端",
  "Highlight": "强调",
  "Hijack vehicle": "劫持车辆",
  "Hiking": "远足",
  "Hiking2": "远足2",
  "Hipster": "远足",
  "Hobo": "流浪汉",
  "Hobo Stand": "流浪汉看台",
  "Hobo2": "流浪汉2",
  "Hold": "抓住",
  "Holding Sign": "举牌子",
  "Honk boosting": "喇叭助推",
  "Hood Dance": "胡德舞",
  "Hooker": "妓女",
  "Hooker 2": "妓女 2",
  "Horn boost": "喇叭助推",
  "Horn boost power": "喇叭助推",
  "Horn boosting": "喇叭助推",
  "Horn havoc": "喇叭浩劫",
  "Horse power multiplier": "马力倍数",
  "Hot Pink": "亮粉色",
  "Hud colors": "平显颜色",
  "Hud sounds": "平视声音",
  "Human Statue": "人体雕像",
  "Humane Labs Lower Level": "人道实验室下层",
  "Humane Labs Upper Level": "人道实验室上层",
  "Hurry": "匆忙",
  "Hurry2": "匆忙2",
  "Hurry3": "匆忙3",
  "Hurry4": "匆忙4",
  "Hurry5": "匆忙5",
  "I can't find any Vector3 or Vector2 data in clipboard, expected format (x, y, z)": "我在剪贴板中找不到任何 Vector3 或 Vector2 数据，预期格式（x、y、z）",
  "I don't know the command \"%s\"": "我不知道命令 \"%s\"",
  "I don't know the command \"%s\", but I found some similar:%s": "我不知道命令\"%s\"，但我发现了一些类似的：%s",
  "I don't think you need to be faster": "我认为你不需要更快",
  "I won't teleport you into water": "我不会把你传送到水里",
  "IAA Building Roof": "IAA大楼屋顶",
  "IAA Office": "IAA 办公室",
  "IP spoof": "IP 欺骗",
  "IPLs": "IPLs",
  "Idle On Laptop": "笔记本计算机空闲",
  "Ignore mission entities": "忽略任务实体",
  "Illegal model": "非法型号",
  "Illegal vehicle": "非法车辆",
  "Imagined Menu": "Imagined菜单",
  "Index": "指数",
  "Infinite invite": "无限邀请",
  "Info": "信息",
  "Injured": "受伤",
  "Injured2": "受伤2",
  "Injured3": "受伤3",
  "Input coords": "输入坐标",
  "Input model": "输入模型",
  "Instant": "立即的",
  "Instant enter/exit vehicle": "即时进出车辆",
  "Int": "Int",
  "Interior color": "内饰颜色",
  "Interiors": "内饰",
  "Intimidation": "恐吓",
  "Intimidation2": "恐吓2",
  "Intimidation3": "恐吓3",
  "Into their vehicle": "进入他们的车辆",
  "Invalid RID": "无效的 RID",
  "Invalid input": "输入无效",
  "Invalid name": "名称无效",
  "Invalid outfit": "无效的服装",
  "Invalid script event data": "无效的脚本事件数据",
  "Inverse messages": "反向消息",
  "Invincibility": "无敌",
  "Invincible": "无敌",
  "Invisible": "隐形",
  "Invisible tube": "隐形管",
  "Invite only": "只有邀请",
  "Is dead": "死了",
  "Is game paused": "游戏是否暂停",
  "Is godmode": "是无敌",
  "Is in RC vehicle": "在遥控车里",
  "Is in interior": "在室内",
  "Is in passive": "处于被动状态",
  "Is in vehicle": "在车内",
  "Is off the radar": "不在雷达范围内",
  "Is typing": "在打字",
  "Is vehicle godmode": "是车无敌",
  "Janitor": "清洁工",
  "Janitor's Apartment": "清洁工公寓",
  "Jet explosion": "喷射爆炸",
  "Jetsam": "Jetsam",
  "Jewel Store": "珠宝店",
  "Jimmy - Nervous": "吉米 - 紧张",
  "Jimmy - Slow": "吉米 - 慢",
  "Jog Standing": "慢跑站立",
  "Jolene Cranley-Evans Ghost": "鬼魂",
  "Jumpy vehicles": "跳跃车辆",
  "Kd mismatch": "Kd不匹配",
  "Keep speed": "保持速度",
  "Keyboard": "键盘",
  "Keycard": "钥匙卡",
  "Kick": "踢出",
  "Kick barcodes": "踢出广告机",
  "Kick from vehicle": "从车辆上踢出",
  "Kick player": "踢出玩家",
  "Kicking %s": "踢 %s",
  "Kicks and crashes": "移除",
  "Kidnap player": "绑架玩家",
  "Kill": "杀",
  "Kill aliens": "杀死外星人",
  "Kill as self": "杀死自己",
  "Kill enemy peds": "杀死敌人",
  "Kill peds": "杀ped",
  "Kills": "杀死",
  "Knee": "膝盖",
  "Kortz Center": "科尔茨中心",
  "LSIA": "LSIA",
  "Land not found": "未找到土地",
  "Landmarks": "地标",
  "Last vehicle": "最后一辆车",
  "Last vehicle not found": "未找到最后一辆车",
  "Launch down vehicle": "向下发射车辆",
  "Launch up vehicle": "弹射车辆",
  "Launch vehicle": "运载火箭",
  "Launch vehicles": "发射车辆",
  "Laying Down (Hobo)": "躺下（流浪汉）",
  "Leaf Blower": "吹叶机",
  "Leaning": "倾斜",
  "Left": "剩下",
  "Left arm": "左臂",
  "Left leg": "左腿",
  "Legs": "腿",
  "Lester": "莱斯特",
  "Lester takes the wheel": "莱斯特掌舵",
  "Lester's House": "莱斯特的家",
  "Licence plate": "车牌",
  "Licence plate speedo": "车牌速度",
  "Life Invader Building Roof": "救生员大楼屋顶",
  "Lifting Weights": "举重",
  "Light smoke": "轻烟",
  "Lighter Sparks": "打火机火花",
  "Lights intensity": "灯光强度",
  "Lime Green": "石灰绿",
  "Limit max speed": "限制最大速度",
  "Limo": "豪华轿车",
  "Link heading with camera": "用相机链接航向",
  "Link width & height": "链接宽度和高度",
  "Load collision": "负载碰撞",
  "Load config": "加载配置",
  "Lock gameplay cam": "锁定游戏视角",
  "Lock position": "锁定位置",
  "Lock vehicle": "锁车",
  "Lock vehicles": "锁定车辆",
  "Lock wanted level": "锁定通缉级别",
  "Lod distance": "距离",
  "Log chat": "记录聊天",
  "Loop": "环形",
  "Looped": "循环的",
  "Low": "低",
  "Lowrider": "低骑者",
  "MOC": "加速",
  "Magical Flowers": "神奇的花朵",
  "Magical Smoke": "魔法烟雾",
  "Magical Smoke 2": "魔法烟雾 2",
  "Make me wet": "全身湿透",
  "Manual edit": "手动编辑",
  "Manual update": "手动更新",
  "Maps": "地图",
  "Marker on waypoint": "航路点标记",
  "Marlowe Vineyards": "马洛葡萄园",
  "Masks": "面具",
  "Matte": "哑光的",
  "Max Renda Shop": "马克斯·伦达商店",
  "Max speed bypass": "最大速度",
  "Max upgrade": "最大升级",
  "Max without livery": "Max没有制服",
  "Maze Bank Roof": "迷宫银行屋顶",
  "McKenzie Airfield": "麦肯齐机场",
  "Mechanic": "机械",
  "Medic": "医生",
  "Meditate": "幽思",
  "Medium": "中等",
  "Mental state": "精神状态",
  "Menu": "菜单",
  "Menu accept": "接受菜单",
  "Merryweather Dock": "梅利威瑟码头",
  "Metal": "金属",
  "Meth Lab": "冰毒实验室",
  "Meth Pipe Smoke": "冰毒管烟",
  "Michael - Fire": "迈克尔 - 火",
  "Mime": "哑剧",
  "Mime 2": "哑剧 2",
  "Mind control": "精神控制",
  "Mineshaft": "矿井",
  "Mint Green": "薄荷绿",
  "Misc": "杂项",
  "Mission failed": "任务失败",
  "Mock chat": "模拟聊天",
  "Modder": "外挂",
  "Moderate Drunk": "喝醉",
  "Moderate Drunk 2": "喝醉 2",
  "Modifiers": "修饰符",
  "Mods": "外挂",
  "Mole Hunt": "鼹鼠狩猎",
  "MoneySwap Smoke": "金钱交换烟雾",
  "Mop Drips": "拖把滴水",
  "Mop Squeeze": "拖把挤压",
  "Morgue": "停尸房",
  "Motel Room": "汽车旅馆客房",
  "Mount Chiliad": "奇利亚德山",
  "Mouse": "老鼠",
  "Movement styles": "运动风格",
  "Multipliers": "倍数",
  "Muscle": "肌肉",
  "Muscular": "肌肉发达",
  "Muzzle Flash": "枪口火焰",
  "My new map": "新地图",
  "NOOSE Headquarters": "NOOSE 总部",
  "NYE FW": "除夕烟花",
  "Name": "名字",
  "Name already taken": "名字已被占用",
  "Name spoof": "名称恶搞",
  "Navigate to closest gas station": "导航到最近的加油站",
  "Near me": "在我附近",
  "Near waypoint": "附近的航路点",
  "Nearby": "附近",
  "Neck": "Neck",
  "Neon": "霓虹灯",
  "Neon lights": "霓虹灯",
  "Network kick": "网络踢出",
  "New public session": "新的公开战局",
  "New version available: %s": "新版本可用: %s",
  "Night vision on aim": "夜视瞄准",
  "Nightfall outfits": "黄昏 服装",
  "No": "不",
  "No Way": "没门",
  "No clip": "穿墙",
  "No clip speed": "穿墙速度",
  "No clip type": "穿墙类型",
  "No entities in database": "数据库中没有实体",
  "No entities to attach": "没有要附加的实体",
  "No entities to save": "没有要保存的实体",
  "No nearby trains found": "没有找到附近的火车",
  "No players found": "没有找到玩家",
  "No ragdoll": "没有布娃娃",
  "No teleport to undo": "没有要撤消的传送",
  "No turbulence": "没有湍流",
  "No vehicles": "没有车辆",
  "No waypoint has been set": "未设置航点",
  "Non constant": "不是常量",
  "None": "无",
  "Normal": "普通",
  "Normal Cargo Ship": "普通货船",
  "North Yankton": "北扬克顿",
  "Notification": "通知",
  "Notification error": "通知错误",
  "Notification sound": "通知声音",
  "Notification success": "通知成功",
  "Notification warning": "通知警告",
  "Notifications": "通知",
  "Notify": "通知",
  "Notify on modder detection": "通知modder检测",
  "Now you can unload the script": "现在您可以卸除脚本",
  "Numpad": "小键盘",
  "O'Neils Farm": "奥尼尔斯农场",
  "O'Neils Farm Burnt": "奥尼尔斯农场烧毁",
  "Obese": "肥胖",
  "Obese2": "肥胖2",
  "Object": "物体",
  "Objects": "物体",
  "Oblitarate": "抹杀",
  "Off radar": "关闭雷达",
  "Offensive Content": "攻击性内容",
  "Offensive Language": "攻击性语言",
  "Offensive Tagplate": "进攻性标签",
  "Offroad": "越野",
  "Offset x": "偏移 x",
  "Offset y": "偏移 y",
  "Offset z": "偏移 z",
  "Offshore Assets": "离岸资产",
  "Omega's Garage": "欧米茄车库",
  "On aim": "瞄准",
  "On objects": "物体",
  "On peds": "ped",
  "On report": "报告",
  "On shoot": "拍摄中",
  "On vehicles": "载具",
  "On votekick": "投票踢",
  "Only animate upper body": "仅对上半身进行动画处理",
  "Only entity": "唯一实体",
  "Only folder": "仅文件夹",
  "Open Wheel": "汽车",
  "Open all": "打开所有",
  "Open elevator door": "打开电梯门",
  "Open folder": "打开文件夹",
  "Open/close": "开关",
  "Option info": "选项信息",
  "Orange": "橙子",
  "Other": "其他",
  "Out of world borders": "走出世界边界",
  "Outwards me": "外在的我",
  "OwO-ify messages": "OwO-ify 消息",
  "Pacific Standard Bank": "太平洋银行",
  "Paint fade": "油漆褪色",
  "Paint gun": "油漆枪",
  "Paint vehicles": "喷漆车",
  "Paleto Bay Pier": "帕莱托湾码头",
  "Palmer-Taylor Power Station Chimney": "帕尔默-泰勒发电站烟囱",
  "Panic button": "紧急按钮",
  "Parking Attendant": "停车场服务员",
  "Particle FX gun": "粒子特效枪",
  "Particle effects": "粒子效果",
  "Partying": "聚会",
  "Passenger's Front Door": "乘客前门",
  "Passenger's Rear Door": "乘客后门",
  "Passenger's back seat": "乘客后座",
  "Passenger's seat": "乘客座位",
  "Pearlescent": "珠光",
  "Ped properties": "佩德属性",
  "Peds": "Ped",
  "Peds ignore player": "Ped无视玩家",
  "Performance": "表现",
  "Performance with spoiler": "带扰流板的性能",
  "Personal vehicle": "个人车辆",
  "Personal vehicle not found": "未找到个人车辆",
  "Petrol Fire": "汽油火",
  "Phone hang up": "挂断电话",
  "Phone ring": "电话铃声",
  "Phone ringing": "电话响铃",
  "Pick up gun": "拿起枪",
  "Pickups": "拾取",
  "Picnic": "野餐",
  "Pipe Impact": "管道冲击",
  "Pipefall Debris": "落水碎片",
  "Pitch": "Pitch",
  "Place on ground": "放在地上",
  "Plane Explosion": "飞机爆炸",
  "Plate text": "板文字",
  "Play": "玩",
  "Play Bongos": "玩手鼓",
  "Play Guitar": "弹吉他",
  "Play animation": "播放动画",
  "Play only on nearby peds": "只在附近的 ped 上玩",
  "Play ptfx": "播放粒子特效",
  "Playback rate": "播放速率",
  "Playboy Mansion": "花花公子大厦",
  "Player": "玩家",
  "Player %s is typing...": "玩家 %s 正在输入...",
  "Player %s requested command %s": "玩家 %s 请求命令 %s",
  "Player %s spawned too many vehicles using commands, timeout 1 minute": "玩家 %s 使用命令生成了太多车辆，超时 1 分钟",
  "Player %s tried to spawn a blacklisted vehicle": "玩家 %s 试图生成一辆列入黑名单的载具",
  "Player [%s] has triggered detection: %s": "玩家 [%s] 已触发检测：%s",
  "Player added to excludes": "玩家添加到排除",
  "Player deaths": "玩家死亡",
  "Player has different model, would you like to change?": "玩家有不同的模型，你想改变吗？",
  "Player is no longer in session": "玩家不再处于战局中",
  "Player kills": "杀死玩家",
  "Player removed from excludes": "从排除中删除的玩家",
  "Player visible locally": "玩家在本地可见",
  "Players": "玩家",
  "Please enter a number value between [%f - %f]": "请输入一个介于 [%f - %f] 之间的数值",
  "Please enter a number value between [%i - %i]": "请输入一个介于 [%i - %i] 之间的数值",
  "Please enter name": "请输入名称",
  "Please enter name with at least 3 characters": "请输入至少 3 个字符的名称",
  "Please enter text": "请输入文字",
  "Please open command box by pressing F2 or find it in the Imagined Menu": "请按 F2 打开命令框或在 Imagined菜单中打开命令框",
  "Please type \"%s\" to finish": "请输入 \"%s\" 完成",
  "Pleasure Driver": "快乐司机",
  "Pole Dance": "钢管舞",
  "Police Station": "警察局",
  "Police mode": "警察模式",
  "Policeman": "警察",
  "Pony Pink": "小马粉红",
  "Pop tires": "爆胎",
  "Position": "位置",
  "Pre-made locations": "预定位置",
  "Precision": "精确",
  "Prefix": "前缀",
  "Preparing teleport": "准备传送",
  "Presets": "预设",
  "Press": "按",
  "Press %s to use commands": "按 %s 使用命令",
  "Press %s to use free cam": "按 %s 使用免费摄像头",
  "Previous modder": "以前的模组",
  "Primary": "基本",
  "Primary color": "主色",
  "Prioritize": "Prioritize",
  "Private Dance": "私人舞蹈",
  "Private dances": "私人舞会",
  "Prop": "支柱",
  "Props": "道具",
  "Propylene Pour": "丙烯浇注",
  "Puke": "呕吐物",
  "Puke Ambient": "呕吐物环境",
  "Punish beggers": "惩罚乞丐",
  "Purple": "紫色",
  "Purplish Sparks": "紫色火花",
  "Push gun": "推射枪",
  "Push ups": "俯卧撑",
  "Quarry": "矿场",
  "Quick": "快速",
  "Quick actions": "快速移动",
  "R": "R",
  "RGB": "RGB",
  "RID spoof": "RID 恶搞",
  "Races lost": "比赛失败",
  "Races won": "赢得比赛",
  "Radio station": "广播电台",
  "Radius": "半径",
  "Random": "随机",
  "Random player": "随机玩家",
  "Rank": "等级",
  "Rank mismatch": "等级不匹配",
  "Rapid fire": "快速射击",
  "Ratio": "比例",
  "Reactions": "反应",
  "Real fuel": "真实燃料",
  "Realistic fuel usage": "真实燃料 使用E",
  "Rear left": "左后",
  "Rear right": "右后",
  "Recovery": "恢复",
  "Red": "红色的",
  "Red Carpet": "红地毯",
  "Reduce grip": "减少抓地力",
  "Reference position": "参考位置",
  "Refresh": "刷新",
  "Refuel": "加油站",
  "Rekt Stilthouse Destroyed": "雷克特高跷屋被摧毁",
  "Rekt Stilthouse Rebuild": "雷克特高跷屋重建",
  "Remove": "消除",
  "Remove all entities from db": "从数据库中删除所有实体",
  "Remove from db": "从数据库中删除",
  "Remove invalid entities": "移除无效实体",
  "Remove wanted": "删除通缉",
  "Rename": "改名",
  "Repair vehicle": "修理车辆",
  "Repair vehicles": "修理车辆",
  "Repeat tutorial": "重复教程",
  "Reports": "报告",
  "Request MOC": "请求 MOC",
  "Request RC bandito": "请求 RC 土匪",
  "Request RC tank": "请求遥控坦克",
  "Request airstrike": "请求空袭",
  "Request avenger": "请求复仇者",
  "Request backup heli": "请求备份直升机",
  "Request ballistic armor": "要求弹道装甲",
  "Request bike": "生成战车",
  "Request dinghy": "请求小艇",
  "Request kosatka": "请求 kosatka",
  "Request services": "请求服务",
  "Request terrorbyte": "请求恐怖字节",
  "Reset rotation": "重置旋转",
  "Reset to default": "重置为默认",
  "Response in chat": "在聊天中回复",
  "Resurrect peds": "复活小人",
  "Retriever Attack": "猎犬攻击",
  "Return bike": "传送战车",
  "Revive gun": "复活枪",
  "Right": "正确",
  "Right arm": "右臂",
  "Right leg": "右腿",
  "Rim": "轮辋",
  "Ring FW": "环形烟花",
  "Rockstar anticheat flag": "Rockstar 反作弊标志",
  "Roll": "翻滚",
  "Rotate vehicle": "旋转车辆",
  "Rotation": "Rotation",
  "Run speed multiplier": "运行速度倍数",
  "SE Crash": "SE崩溃",
  "SUV": "越野车",
  "Sad": "伤心",
  "Sad2": "伤心2",
  "Sad3": "伤心3",
  "Sad4": "伤心4",
  "Sad5": "伤心5",
  "Sandy Shores Airfield": "桑迪海岸机场",
  "Sandy Shores Building Site Crane": "桑迪海岸建筑工地起重机",
  "Satellite Dish": "碟形卫星天线",
  "Satellite Dishes": "碟形卫星",
  "Save": "保存",
  "Save config": "保存配置",
  "Save current vehicle": "保存当前车辆",
  "Save entities in database": "在数据库中保存实体",
  "Save every": "保存每个",
  "Save location": "保存位置",
  "Save nearby entities": "保存附近的实体",
  "Saved": "已保存",
  "Saved %i entities": "已保存 %i 个实体",
  "Saved locations": "保存的位置",
  "Saved locations found %s": "找到已保存的位置 %s",
  "Saved outfits": "保存的服装",
  "Saved vehicles": "保存的车辆",
  "Saving icon": "保存图标",
  "Scale": "规模",
  "Scanner": "扫描仪",
  "Scenarios": "场景",
  "Scorched vehicle": "烧焦的车辆",
  "Screen center": "屏幕中心",
  "Script detections": "脚本检测",
  "Script is using to much memory!": "脚本占用了太多内存!",
  "Script will remember your last commands": "脚本会记住你最后的命令",
  "Scrolling licence plate": "滚动车牌",
  "Sea Monster": "海妖",
  "Search": "搜索",
  "Secondary": "二级",
  "Secondary color": "副色",
  "See you soon!": "再见!",
  "Seems like this dictionary doesn't exist": "这个动画不存在",
  "Select": "选择",
  "Select all": "全选",
  "Select class": "选择战局",
  "Select folder": "选择文件夹",
  "Select ped": "选择 ped",
  "Select type": "选择类型",
  "Select vehicle": "选择车辆",
  "Self": "自我选项",
  "Send IP in chat": "在聊天中发送 IP",
  "Send chat": "发送聊天",
  "Send enemies": "派出敌人",
  "Send enemy vehicle": "发送敌方车辆",
  "Send jets": "发送客机",
  "Send mugger": "发送劫匪",
  "Send to cutscene": "发送到过场动画",
  "Send to island": "传送上岛",
  "Send to job": "发送到工作",
  "Send to warehouse": "发送到仓库",
  "Sending crash to %s": "发送崩溃到 %s",
  "Session": "战局",
  "Set alpha": "透明度",
  "Set bool": "设置布尔值",
  "Set bounty": "设置赏金",
  "Set cam distance": "设置摄像头距离",
  "Set entity godmode": "设置实体无敌",
  "Set float": "设置浮动",
  "Set int": "设置int",
  "Set into vehicle": "放入车内",
  "Set k/d": "设置 k/d",
  "Set map zoom": "设置地图缩放",
  "Set max speed": "设置最大速度",
  "Set minimap in Cayo Perico": "设置小地图在佩里科岛",
  "Set minimap in prologue": "在序幕中设置小地图",
  "Set movement": "设置动作",
  "Set rain level": "设置雨量",
  "Set speed": "设定速度",
  "Set user ID": "设置用户 ID",
  "Set vehicle godmode": "设置车辆无敌",
  "Set waves height": "设置波浪高度",
  "Set wind speed": "设置风速",
  "Settings": "设置",
  "Severe Weather Patterns": "恶劣天气模式",
  "Sex acts purchased": "购买性行为",
  "Shady": "阴凉",
  "Shining Torch": "闪亮的火炬",
  "Shocked": "震惊",
  "Shoes": "鞋",
  "Shoot": "射击",
  "Shoot godmode players": "射击无敌玩家",
  "Shoot with bullet": "用子弹射击",
  "Shotburst FW": "爆裂烟花",
  "Show 3D markers on players": "在玩家身上显示 3D 标记",
  "Show all time": "显示所有时间",
  "Show blackhole": "显示黑洞",
  "Show box": "显示框",
  "Show controls": "显示控件",
  "Show gas stations": "显示加油站",
  "Show invisible players": "显示不可见的玩家",
  "Show lasers": "显示激光",
  "Show manufacturer": "显示制造商",
  "Show typing indicators": "显示输入指示符",
  "Silent": "无声",
  "Siren": "警报器",
  "Sisyphus Theater Stage": "西绪福斯剧院舞台",
  "Sit ups": "仰卧起坐",
  "Skip cutscene": "跳过过场动画",
  "Slam it": "贴地加速",
  "Sleep": "睡觉",
  "Sleep 2": "睡觉 2",
  "Sleep 3": "睡觉 3",
  "Slidy vehicle": "滑行车",
  "Slightly Drunk": "微醉",
  "Slipstream Formation": "滑流地层",
  "Slow down": "减速",
  "Smoke Coughing": "烟雾咳嗽",
  "Smoking": "抽烟",
  "Smoking 2": "抽烟 2",
  "Smoking Weed": "吸烟杂草",
  "Sniper Impact": "狙击手影响",
  "Sodium Pour": "钠倒",
  "Soldier Stand": "士兵看守所",
  "Solo": "单人战局",
  "Something went wrong": "出了些问题",
  "Sorry I couldn't find any matching model": "对不起，我找不到任何匹配的模型",
  "Soul switch gun": "灵魂切换枪",
  "Sound spam": "声音垃圾邮件",
  "Soundpad": "声音骚扰",
  "Sounds": "声音",
  "Sounds - infinity": "声音 - 无限",
  "Spacing": "间隔",
  "Spam": "垃圾邮件",
  "Sparks": "火花",
  "Spawn": "生成",
  "Spawn frozen in place": "生成后冻结在原地",
  "Spawn in air": "在空气中生成",
  "Spawn in godmode": "以无敌生成",
  "Spawn inside": "在里面生成",
  "Spawn invincible": "生成无敌",
  "Spawn object": "生成对象",
  "Spawn ped": "生成",
  "Spawn settings": "生成设置",
  "Spawn upgraded": "生成升级",
  "Spawn vehicle": "生成载具",
  "Spawn with effect": "产生效果",
  "Spawn with godmode": "无敌生成",
  "Spawned": "生成",
  "Spawning": "生成",
  "Spectate": "观看",
  "Speed": "速度",
  "Speedometer": "车速表",
  "Spine": "脊柱",
  "Spiral FW": "螺旋烟花",
  "Sport": "运动",
  "Stadium": "体育场",
  "Stand Still, Arms Spread": "站着不动，武器展开",
  "Standing Guard": "常备警卫",
  "Standing Impatiently": "不耐烦地站着",
  "Standing Impatiently 2": "不耐烦地站着 2",
  "Standing With Phone": "站着电话",
  "Standing With Phone 2": "站着电话 2",
  "Starburst FW": "星爆烟花 FW",
  "Start vehicle horn": "启动车辆喇叭",
  "Stat": "统计",
  "Stat editor": "统计编辑器",
  "Stat name": "统计名称",
  "Stats": "统计数据",
  "Step": "步",
  "Stick to ground": "坚持地面",
  "Stock": "库存",
  "Stop all sounds": "停止所有声音",
  "Stop animation": "停止动画",
  "Stop on last frame": "停在最后一帧",
  "Stop scenario": "停止场景",
  "Stop script": "停止脚本",
  "Stop spectating": "停止观看",
  "Stop vehicle when exiting": "离开时停车",
  "Story mode": "故事模式",
  "Stranger": "陌生人",
  "Street": "街道",
  "Strip Club, Behind Bar": "脱衣舞俱乐部的酒吧后面",
  "Stunt tube": "特技管",
  "Suck in": "吸入",
  "Sunbathing": "日光浴",
  "Sunbathing 2": "日光浴 2",
  "Sunken Body": "沉没的身体",
  "Sunken Cargo Ship": "沉没的货船",
  "Sunken Plane": "沉没的飞机",
  "Super handbrake": "超级手剎",
  "Super jump": "超级跳跃",
  "Super punch": "超级冲",
  "Suspicious activity": "可疑活动",
  "Swim speed multiplier": "游泳速度倍数",
  "T-pose": "T-姿势",
  "Taking Pictures": "正在拍照",
  "Tank": "水下的坦克",
  "Target NPCs": "瞄准NPC",
  "Target cops": "瞄准警察",
  "Target enemies": "瞄准敌人",
  "Target players": "瞄准玩家",
  "Targets": "瞄准",
  "Targetting mode": "定位模式",
  "Teleport": "传送",
  "Teleport Forward": "传送向前",
  "Teleport from clipboard": "从剪贴板传送",
  "Teleport gun": "传送枪",
  "Teleport me to...": "传送我到...",
  "Teleport method": "传送法",
  "Teleport to": "传送到",
  "Teleport to IPLs": "传送到 IPL",
  "Teleport to entity": "传送到实体",
  "Teleport to kill zone": "传送到杀戮区域",
  "Teleport to me": "传送给我",
  "Teleport to me and drive": "传送到我并开车",
  "Teleport to objective": "传送到目标",
  "Teleport to reference": "传送到参考",
  "Teleport to self": "传送到自己",
  "Teleport to waypoint": "传送到航点",
  "Teleport vehicle to waypoint": "将车辆传送到航路点",
  "Tennis Player": "网球玩家",
  "Text": "文本",
  "Text Chat: Annoying Me": "文字聊天：惹恼我",
  "Text Chat: Using Hate": "文字聊天：使用仇恨",
  "Texture": "纹理",
  "The Invisible Man": "看不见的人",
  "The Rear Abundance": "后方丰盈",
  "Them": "Them",
  "Then switch commands by using Tab and LShift + Tab": "然后使用 Tab 和 LShift + Tab 切换命令",
  "There is no player with name \"%s\"": "没有名为“%s”的玩家",
  "There is no value \"%s\"": "没有值“%s”",
  "They Think We Dumb": "他们认为我们愚蠢",
  "They're Gonna Kill Me": "他们要杀了我",
  "Thickness": "厚度",
  "This feature is currently not available": "此功能目前不可用",
  "This feature requires Safe mode to be disabled": "此功能需禁用安全模式",
  "This will close your game, continue?": "这将关闭您的游戏，继续吗？",
  "Throw": "扔",
  "Tiny": "微小的",
  "Tire smoke": "轮胎烟雾",
  "To me": "大部头书",
  "To waypoint": "到航点",
  "Toggles": "切换",
  "Toilet": "洗手间",
  "Too fast movement": "动作太快",
  "Too high ticktime!": "时间太长!",
  "Tool Belt Walk": "工具带走",
  "Tool Belt Walk 2": "工具带走 2",
  "Tops": "最高额",
  "Tornado": "龙卷风",
  "Tornado size": "龙卷风大小",
  "Torque multiplier": "扭矩倍率",
  "Torsos": "躯干",
  "Torture Room": "酷刑室",
  "Total": "Total",
  "Tourist Map": "旅游地图",
  "Towards me": "朝向我",
  "Track": "追踪",
  "Trailburst FW": "径爆烟花",
  "Train control": "列车控制",
  "Train driver": "火车司机",
  "Trains alot": "训练很多",
  "Transaction error": "交易错误",
  "Trap": "陷阱",
  "Trevor's Trailer Clean": "特雷弗的拖车清洁",
  "Trevor's Trailer Dirty": "特雷弗的拖车肮脏",
  "Triggerbot": "触发机器人",
  "Trolling": "拖钓",
  "Tuner": "调谐器",
  "Turbo tuning": "涡轮调整",
  "Turn your headphones down": "把声音调低",
  "Tutorial": "教程",
  "Tutorial completed": "教程完成",
  "Tyre Smoke": "轮胎烟雾",
  "Tyre Spiked": "轮胎尖刺",
  "Tyre smoke": "轮胎烟雾",
  "Tyre smoke color": "轮胎烟色",
  "UFO": "水下的UFO",
  "UFO invasion": "不明飞行物入侵",
  "Undershirts": "汗衫",
  "Underwater": "水下",
  "Undo teleport": "撤消传送",
  "Union Depository": "联盟保存处",
  "Unknown": "未知",
  "Unlock alien tattoo": "解锁外星纹身",
  "Unlock fast-run": "解锁快速奔跑",
  "Unlock vehicles": "解锁车辆",
  "Unlocks": "解锁",
  "Unselect all": "全部取消选择",
  "Up": "向上",
  "Updated successfully!": "更新成功!",
  "Upgrade preset": "升级预设",
  "Use \"MP\" prefix": "使用 \"MP\" 前缀",
  "Use chat command": "使用聊天命令",
  "Useful": "有用",
  "Useful links": "链接",
  "Util": "实用程序",
  "Value": "价值",
  "Value multiplier": "价值倍数",
  "Variation": "变化",
  "Vehicle": "车辆",
  "Vehicle Hood": "汽车引擎盖",
  "Vehicle Trunk": "车辆后备箱",
  "Vehicle added to blacklist": "车辆加入黑名单",
  "Vehicle already blacklisted": "车辆已列入黑名单",
  "Vehicle blacklist": "车辆黑名单",
  "Vehicle customs": "车辆改装",
  "Vehicle fly": "车辆飞行",
  "Vehicle gun": "车用枪",
  "Vehicle jump": "车辆跳跃",
  "Vehicle needs to have at least 2 seats": "车辆至少要有2个座位",
  "Vehicle properties": "车辆属性",
  "Vehicle rapid fire": "车辆快速射击",
  "Vehicle removed from blacklist": "车辆从黑名单中删除",
  "Vehicle saved, you can rename the file later": "车辆已保存，您可以稍后重命名文件",
  "Vehicle weapons": "车辆武器",
  "Vehicles": "车辆",
  "Vehicles explode on impact": "车辆在撞击时爆炸",
  "Version": "版本",
  "Very Drunk": "很醉",
  "Visible": "可见的",
  "Voice Chat: Annoying Me": "语音聊天：惹恼我",
  "Voice Chat: Using Hate": "语音聊天：使用仇恨",
  "Waiting for models to load...": "等待模型加载...",
  "Walk on water": "水上行走",
  "Wall check": "墙壁检查",
  "Wallet": "钱包",
  "Wanted level": "通缉级别",
  "Wardrobe": "衣柜",
  "Warning": "警告",
  "Wash": "洗",
  "Wasted": "浪费",
  "Wasted flash screen": "浪费的闪屏",
  "Watches": "手表",
  "Water Explosion": "水爆",
  "Water Splash": "水溅",
  "Wave Yo' Arms": "挥动你的手臂",
  "Weapon upgrade": "武器升级",
  "Weapons": "武器",
  "Weed Farm": "大麻农场",
  "Weed Smoke": "大麻烟",
  "Welcome": "欢迎使用",
  "Welcome %s to Imagined Menu!": "欢迎使用 %s Imagined Menu",
  "Welcome back %s!": "欢迎回来 %s",
  "Welding": "焊接",
  "Wheel": "车轮",
  "Wheel Burnout": "车轮烧坏",
  "Wheel color": "车轮颜色",
  "Wheel type": "轮子类型",
  "Wheels": "轮子",
  "Whistle": "Whistle",
  "White": "白色的",
  "Width": "宽度",
  "Wind": "风",
  "Wind Farm": "风电场",
  "Windmill Top": "风车顶部",
  "Windmill main LSC": "风车LSC",
  "Window Shopping": "橱窗购物",
  "Window tint": "窗户色调",
  "With attachments": "带附件",
  "With effect": "有效果",
  "Work Dispute": "工作纠纷",
  "World": "世界",
  "Worn": "磨损",
  "Xenon color": "氙气色",
  "Xenon lights": "氙气灯",
  "Yaht horn": "啊喇叭",
  "Yaw": "偏航",
  "Yeah Yeah Yeah": "耶耶耶",
  "Yellow": "黄色",
  "Yes": "是",
  "You Gotta Help Me": "你必须帮助我",
  "You are already riding train": "你已经在坐火车了",
  "You can display option info by holding \"%s\" and pressing an option": "您可以通过按住 \"%s\" 并按一个选项来显示选项信息",
  "You can switch between last commands by using up and down arrows": "您可以使用向上和向下箭头在最后一个命令之间切换",
  "You can use autocomplete in command box by pressing enter": "您可以通过按回车在命令框中使用自动完成功能",
  "You can't do this on personal vehicle": "您不能在个人车辆上执行此操作",
  "You need to reload the script to apply changes": "您需要重新加载脚本以应用更改",
  "You reached limit of 5000 results": "您已达到 5000 个结果的限制",
  "Zone": "区",
  "Zone captured": "占领区",
  "and": "和",
  "disabled": "禁用",
  "enabled": "启用",
  "means hyperlink": "表示超链接",
  "v1": "v1",
  "v2": "v2",
  "1": {
    "Credits": "情义）永恒",
    "Language": "中文 简体",
    "comment": "enter your name and language"
  }
}